「靚畫面撚」我發覺有張相畫面好靚，可以幫手share出去？

推

又話要靚畫面，有圖又冇人推

推喎
1129英領聲援 1130 中學生銀髮集會 12.1 中環遊行 尖沙咀遊行 12.8民陣集會